[契老11人🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [315]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

板凳留名

你袋都無得睇

樓主戇鳩

SO?

熱狗出禾姆

啲女人好嘈

知道shaw跟我的分別嗎？
我在家中睇波
佢在球場睇波

出邊個都無所謂啦, 橫掂都唔中龍

你啱

半場都過唔到

又出山狗 羊

曼聯又輸一場

波都掂唔到啦

廚餘足球

集體睇淡 贏既先兆?

lm

Don't think too much

死班手足係到扮唔care話輸硬
其實大家都好想睇愛隊贏 口是心非
老實講 邊個唔想自己隊愛隊踢好波？

b 仔又傷左?

hehe唔同細路握手

次次完場輸波屌到飛天 點會唔想嬴呀

橫掂都係西波既寧願西住嬴好過....如果嬴到既話

見到個陣 真係屌出黎 望佢好好睇睇打番場好波睇下

淨係無視左第一個 橙

提提大家 馬會 屎波首名入球有30倍

開左波啦大佬

唔明馬迪打得前過hehe係咩玩法

刷角

山狗傷就唔好勉強啦

羊真係

羊

LKK第一下

屌

四大雞胸

收皮

羊去左邊

屎波

...

屎波走漏晒

又係羊果邊

我地打緊253？

多謝魔佬

把撚

又係羊同屎波

羊華都出事

人地入埋波羊都唔知喺邊

羊普史

左閘衝上去迫人地對閘

左路放題 撚羊屎波兩大功臣 好on9左閘位係普巴去追

換撚左屎波佢啦

三個後防追一個都走甩

最大責任史波唔睇人

話左㗎啦 繼續出班垃圾 shaw上場好撚差咩 今日照出羊 多謝摩狗啦

左閘位出波 右閘位cutin入波 羊華

唔講咁多 摩狗好波

反摩又然

請不要消失希望

你老母又輸撚羊屌你老味

屎波陣間輸到仆街入返球就摩狗錫返

幾撚時死撚羊

局未來隊

鐘斯

撚羊去左邊
成個過程都唔見左佢咁

仲d輸撚埋

妹

中堅,後防

條防線咁撚垃圾都仲要用

屎波以後打前鋒啦不如

撚羊又當自己係翼on9

錯腳左閘 你估個個都係apz咩 翼料就成世翼料 點改你啲防守意識都係咁撚樣 都唔係第一次㗎啦

屎波呢條撚樣都唔知點樣先可以係曼聯咁撚耐

屌佢老味咩
拜利呢又唔撚出
唔撚係覺得屎波好過佢呀嘛？

撚羊係唔係晚晚幫摩佬含撚

三中場解放左妹妹未？

宜家有無咩兩閘好買？

解放左啦
你見唔到佢係前場妹下妹下次次都想一扭三

魔狗好肥

兩閘根本守唔住人地

2閘柒左幾多場

Daddy嬲what，自己排個西陣有咩好嬲

得閒入一球吊命

後防 咁都可以漏撚晒

垃圾到呢

後防班撚樣係咪踢波架

摩狗帶埋屎波躝啦屌你老母

haha smalling

老啦
去到季尾頂唔住

次次都左羊右華

羊係咁比人sm

比人屌打緊

摩佬個樣黑撚到

屌其實羊同梳一樣廢一樣有失位 點解羊長期正選 梳要比人press con屌

有梳又唔撚用

17mins 渣古有冇頂贏一球

廢撚羊仆街死

最冇資格黑面係佢

羊 山唔撚掂啦

山慢到

垃圾陣係都要出

山狗廢撚到

出返Martial 啦屌

羊山根本大毒瘤 攻守都唔掂

乜撚野防線黎

佢無資格黑面

bench無shaw b
可以睇足九十分鐘撚羊

山7慢撚到

馬福是但出一個啦屌

我覺得將羊放左閘打足 同 將盲放中堅一樣

累死個球員

今季雞胸了

貪佢有經驗
但唔夠人爆又唔夠大隻

梳得罪左魔佬邊忽

後備得個大米

成廿分鐘唔好話話中龍, 連射門都無

出左羊同右華對隊咁快一定放題

唔出馬福反牽制

Lingard 打閘

不嬲廢㗎啦 同我講佢唔係咁打法嘅中鋒嗰啲人收皮啦 牛高馬大球球頂空氣 ddg斬左咁多球 佢不嬲hi都hi唔到

羊屎波真係廢到

山狗跑唔撚郁咁

山狗成日塞入中間dllm

好似有人話山唔慢架

出馬就算唔勤力番黎守 都起碼令對面隻閘唔可以下下壓上黎

Lkk打翼勁過中鋒啦 佢根本唔係target man

有冇人話我知山狗有乜撚用呀？

岩岩頂贏左一球啦
冇人同佢爭既情況下

對呢啲對手出山狗 就預左冇反擊㗎啦 上次贏熱點入波呀 今日仲咁排

佢係阿狗果陣真係唔慢 唔知點解黎到之後冇一場爆到

諗極唔明點解牛高馬大 頂波咁撚廢

換撚過成條防線啦屌

其他黑鬼太快

出波肯定好過其他個十個

佢同福仔一齊出其實有配合
時不時掉位佢可以恰鳩人地閘位 (閘多數唔大隻)

又話屎波入波多過山狗，又話山狗前面勤力迫搶，兩個調位打啦

黑到全場，再求其搵個人黎祭其

山狗

哇普巴好波

山goal!

屌到入頭搥

燈到入

反山又贏

都係果句
山打番中間
唔好再打翼

普巴good

-6足球 never die

成功燈到

反山又豬

屌你老母反山又輸

曼區燈神

咩話?

屌你老母山狗真係-撚6

普巴搶贏丹比利

咁矮都比佢頂到

咪又係搵坐bench啲人祭

右山

又燈

繼續屌

山狗以後打右啦好嘛

用塊面入波

希望咁多位燈神繼續屌 thanks

牙妹

五尺七頭鎚入波

山狗 ＝ 真温布萊之子

魔佬又玩死亡筆記

唔打翼我唔會反
佢而家賣點就係埋門+直線+原地hold波穩

咪撚打翼
真係好撚慢
無突破力
出福/馬打番翼

妹今日有心踢 肯攻肯守 雖然d防守企位

屌你老母 屎波 羊

我迷妹又贏

屌你成鳩日反山

屌你老母 曼聯

又比山狗鳩入一球
屌

魔狗D 動作

入波

普巴靚到

燒味得呀

又俾山狗符碌入波

lkk 打右好嘛

lin

真心睇左成季LKK 斬波好過頂波

lin連龍都唔中....

而家d位都係亂咁走

溫布萊之子好撚廢

MMA

搏吾刀

熱狗又上身開始踢人

可唔可以當佢馬達咁用 做下波後上one two 我覺得山係似馬達多過似馬福

熱狗死全家LA

D力架高佬去哂出波
矮仔去頂

山狗打返右面 好好多啦

左馬右山是常識吧

靴仔真係好陰濕

高佬要永遠企側邊～

直情應該啦 留意下普巴打中場偏左其實最好表演 佢大步推其實快過山狗

死去右邊啦山狗

陰濕還陰濕 起碼佢好少傷到人

矛廁唔係浪得虛名

對熱狗啲咁既陰濕隊一定要出hehe搞鳩返佢地

佢夠狼又勤力 係要有人做dirty work

羊真係好撚廢

冇㗎啦 shaw後備都冇

羊有無一腳去前傳到

啱啱條友話
後少少有條lkk?

想問下曼區手足
知唔知邊度仲有呢件波衫買
想送被朋友
Thanks

死唔用梳b
都唔明撚羊邊忽好過梳b

羊勁到

呢場90分鐘和波會點？

死撚返出去
賤種蝗

撚羊廢撚到

我覺得可以試多D 遠射

熱狗個KEEPER 好似無乜信心

extra time

希望可馬福換lin

死撚開啲啦 賤種

加時

羊真係好垃圾

LKK 連大力神都頂唔贏

贏得贏就唔係渣古啦

雖然佢係爆閘
但係人地都係虛心求教姐....唔洗惡言相向既

宜家好少見有舖頭有得買啦

越哂喎

唔怕 facup有var

越兩個身位唔吹，好撚野

SON好似冇越？

英足總造皇

lin 無撚哂影

渣古頂到波啦

阿李就冇

SON越晒

就係佢越幾個身位射埋喎

熱狗矛到

我可能認錯佢兩個

入左一定重播?

Lin同羊一踢D大波 質素分野真出左黎

屌LKK唔追Son

應該有 var好似剩係入波用

話時話 如果呢場波我地受益於var既話都幾柒

lin不嬲波底極差 睇左咁多年已經慣

熱狗受益就有份

擺個工兵係攻中位

丹比利今日d斷波多到

山狗啲逼搶真係贏曬馬仔

佢係後上意識幾好 勤力 但係打攻中冇能力護波 打邊唔識過人唔識落底

不嬲lin 都未夠班踢

Lin係溫布萊之王喎
無佢我哋捧少幾隻杯

山狗廢還廢
態度真係冇得輸

勤力過it9

頭先嗰吓救界外球真心欣賞

佢技術咩水準冇眼睇？ 今日真係唔太得喇

佢上場教材式走位 我曼成隊波底好都做唔到

死亡纏繞

佢技術係一般但大賽唔差

溫布萊之子做野啦屌

差啲輸

Hehe就真係教材式直線
成隊波無咗卡膠之後得佢識放直線

好中二

係差d又輸史波寧

Hehe暫時
Lin換啦 打少個咁

阿靴比哥狗用一定超勁
夠晒陰濕又有啲腳法

Lin下半場兩粒

垃圾羊 左邊放題

山狗咁勤力就幫下右邊手啦
明知曼聯無右翼而佢又打到

搵馬仔打啦
屎波真係好屎

好驚hehe d犯規

Lin 打channel 走位。

今場lin唔掂
場波既技術層面唔容許佢發揮
同埋啲反擊好少落到佢隻腳 變相佢係反擊入面變到可有可冇
另外佢對右路既防守幫助又唔大 對面左閘 左翼成日一齊攻入黎打華西一個 華西守前都守唔到後

好心up 明明其他隊都做到直線同走位 我地入到1球就要j

佢好勤力咁叫lkk去右邊

係bench入

好幾次摩狗擺Lin做正選打D大波 都係食屎居多 佢走位醒就等對面體力下降 後備入黎效果重好啦

山狗鬥心一流

VIU D 女好柒WO

次次犯完規都 扮無辜

又有借紋身上位既臭雞

viu d 女同迫人轉台有咩分別

史摩寧夠唔夠班打愉園青年軍？

羊真係終極毒瘤

但係佢搶完波再帶再做嗰啲好正

邊個？睇唔到viu

比施蒙尼用仲勁

安希婷囉

4個後防都好廢

咁人地真係紋身師

陳偉豪勁過佢

BBC話摩佬喺場邊不斷鬧靴仔失位

右邊華西都係 向唔到前面傳

曼D進攻 差唔多下下都係斬高波

lin上半場冇影 但係佢又係賣一腳波

換唔換好

我緊係知，又抄又針功差
香港最撚多依啲紋身師，針功未滿師就大撚把人追撚住啲有姿色既女紋身師架啦
一個佢 一個59tattoo 個ash

契仔楊格又唔見佢鬧

仲記得上次條線

冇鬧錯wo
尤其早段好多下標波標失比人轉到身直推
中堅冇哂cover
利申：迷he

你都識講啦
契仔呀

斜撚到

三人中間果個正

幾時先肯換左兩隻閘啊
次次球場都踢短十米
打你老母咩

我都覺

我揀隻熊

利申一向好唔鍾意靴仔亂咁標波

唔撚係掛

似係摩佬落左order唔好成日鏢波 不過hehe鏢好多球

hehe打法係咁 預判式迫搶 有好有壞啦 摩佬成日求穩就梗係求保守

所以佢要知自己位置
後面有馬迪咪標
但馬迪上左去迫
自己已經係中場最後就唔好

反山反到人入波

繼續燈

點睇ahgi

撐爛腳

hehe

mma

阿里狗

屌你老母 ali咁撚茅

屌你老母拳皇又打mma

sir

費sir

設計幾好 但唔知針功點 冇朋友搵過佢紋

阿sir

撚羊全場最差 差撚過屎波

屌你FA

弱智羊

羊又做小丑

屌你羊明明廢 又要扭

屌喇星 每次拎波都要dum到冇位比為止

又黑12m

屌你茅廁 推到咁撚明顯

咁推都唔吹

靜

羊真係瘋狂失位

lin......

Jones

羊失夠位未

lin嗰球應該係想射

羊上左去無意識 落番泥既

修夫基睇完點帶羊去俄羅斯

哇!!!!!!!!!

HEHE!!!!

Hehe

hehehehehe I love you!!!

HEHE

Hehe!
正想屌lkk d first touch

前掩後二點五

HEHHEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

Hehe完美演繹 box to box

禾姆廢撚到。。

雷sir

個龍

完美單擋

Lin好撚勁

個keeper 真係好廢下

lkk 山神 -> 大米 爆炸

唔該

勁既唔使做洛里斯後備啦

咁俾lkk刷到個助攻

盧卡古愛漏波

我愛hehe

放福出黎打反擊啦

hehe 有fans

快撚啲換走隻垃圾羊啦好心

想屌佢控得曳

普巴屌撚柒羊喇

真曼點會冇fans

hehe有出聲叫Lin唔好攞

Btw 又係反勝

未完場

未完場唔好慶祝住

山狗真係好痴線

羊式清波=省落人地度

換條撚咩, 帶黎既閘得隻大米咋

lin打中間係咁失波

山神d鬥心 肥仔之後無係曼見過

Viutv 盧卡斯無牙

我以為我聽錯

仲記得撚羊係季中踢左幾場好波就keep 住正選

諗起以前v92叫hehe唔好第一時間撞射控一控先

幫摩佬含到雪雪聲

山狗死纏爛打

羊都唔後生, 咁踢法乜都死啦
得閒換下shaw啦

on9又打mma

mma啟動

熱狗fans真係好
可以同時睇波同MMA

Thanks

入波了

我屌你撚羊可唔可以唔好再玩波

有個中同柒頭係熱狗黎 喺街場撞過佢 屌啲打法同佢愛隊一撚樣

仲諗住扭

好驚佢比人迫甩

大巴來了

換走羊啦屌 搵lin落去打冇咁嬲

嚇一嚇

射走左ddg支水

屌你老母阿里

Daddy係咪仲未換人

茟西想點。一早清啦

華西gg

仆街了

兩閘都有牌
要換啦

大米週中解凍
原來一早計好晒

大米加油

大米掂唔掂㗎

大米淨守應該ok既

連加特真隊長

好驚比人輪

黑暗兵法

羊隊長

比自己隊長炸死了

好少見華西比人換走
真係老啦

屌你老母又踢人

講真 都32打咁多場正選都算係咁

賤種熱

癡撚線

下下瞄腳 痴線熱狗

屌你國家隊隊友都咁踢，傻撚左?

MMA 可恥

未來熱真係好仆街

Viutv屌得幾公道

痴撚線成班拳王上身咁

話有牙齒印 一野踩落去

明踩落去

溫布來之子俾人踢左幾多下
真係痴撚線

未來熱真係要屌 成撚日mma 勇係無問題但佢球球踩人腳尾

Lin俾人MMA咗好次

而家就山狗挨返右
摩狗把尺

熱狗精神，嬴波定輸波都打人

明明Lin平時鳩下鳩下咁好少得罪人

癲狗足球，抵佢一世冇英超

左福

摩狗最仆街係唔公平

梳 就踼得唔好半場換 (其實冇犯過錯)
其他人有黃牌就拿拿聲換

羊踼得咁閪又有牌就死都唔換

馬又冇機

福呢下有心拖時間定想點...

今場寧願佢唔出好過, 實俾班茅西踢死

應該想拖多陣 點知出左

On9球證

On9 球證

福搞咩

唔通唔避比你踼呀 on9o

99% leave

跳起落唔到地都當插？

球證收左錢

黑撚到

呢下唔關佢事, 咁鏟埋黎佢要焗跳起啦

咁都吹插水
個球證傻撚左？

福仔都冇舉手投訴

on9 又冇投訴

避腳屈人插水。。。on99 球證

咁都叫插水

球證同熱狗都係on9

比人剷唔準跳 要硬食先當foul

顛恩上身

山狗真係好勤力

山神真係好強鬥志

不過山狗依下要比牌啦

加時既 是咪多一個換人名額？

見佢透哂大氣好心痛

山都跑到老抽呀...

喊左

5分鐘 頂撚住

真係搵命搏，但佢係邊真係冇咩威脅

山真係chur足90分鐘

羊又踢足全場
反羊又輸

福

拉車

福子晒料

三心兩意

一係射撚左佢, 一係拖去角球
搞乜撚野

馬仔起碼起到腳先

冇腳法就射啦

鳩ban 出界都好呀

福早2年呢d波cup完即射咗啦

小兒麻痺咁 處理得好差

熱換2隻翼出黎打中間

山chur到

我反而諗起早兩年廢lin

山狗呢場cls

馬迪唔好傷

一打二算係咁啦
你當佢係c朗美斯咩

馬迪都抽

馬迪gg

馬迪謝佐

福真係諗多咗

咁嘅處理都幫得來 你厲害

山狗今日真係好搏

頂撚住

又想Cup又想射

嘩 抽哂咁濟

山keep住打呢個右邊偏中間既位就好
唔好再打翼 福又好 馬又好 打番個左邊

過左今日仲有冇人反山

鐘你老母斯

馬迪似扮野多少少

曼聯精神 贏波抽筋

有

BOSS

好多年前已經係咁

有無手球呀龍門

宗師好熱氣

宗師熱血到

好心過多幾場先吹奏啦

卡尼想再進化一定要離開熱狗

熱血

屎波同宗斯 打交式打氣

摩佬黎左之後呢招更上一層樓

Daddy

LKK轉身咁撚慢

樓主想佢斷腳

lkk呢個時間都叫做跑得快

爆炸最後幾場

一代宗師場場都咁熱血

Firm左唔續？

呢件仆街唔係真係想去猁呀

96都唔吹

完場喇掛

山脫衣

we're going to the final!

馬仔

We're the famous man united and we are on our way to wembley

馬仔個樣好兇狠

明黑鳩我地，咁點？

馬仔 哭哭

下季走硬
睇埋呢幾場英超應該無

馬係咪黑面

馬仔個樣好sad

又一場經典反勝

正撚到

motm係唔係山狗都好
今場都抵讚

反少日ok?

福果幾球比馬仔一定處理得好d
有腦同冇腦既分別

決賽再鬥修咸頓(希望)

再見啦 馬仔 巴塞見

普巴

曼之前有俾約
但傳緊佢要200k+
曼唔肯

馬仔又係有新約 唔肯續
希望佢第時唔好番英超摑我地

摩佬贏定輸

我好少反球員或者領隊

下場可唔可以唔好再見到羊

食屎啦摩佬

爆炸，馬仔，仲有邊個走

佢一向西面
未必真係走嘅

我覺得宗帥motm
熱血到

ok
咁反摩狗

牙傾今日係咪隱形

疤你老母

兩閘去到下半季明顯有老態
下年集中改善依兩個位

同埋屎波個位

馬仔一定要續啦
爆炸就盡左力 續唔到都咪去痢就得

睇怕對軌

為左山狗唔要馬仔真係on99

200k 真係得P$G會比
馬仔走都無得怪佢 坐多過踢

又反CUP一場

馬仔如果去巴塞 同力架一人一邊 中間球王 古天樂做波 都幾恐怖

對波大到

最怕係住烏

過到利物浦二軍先啦

我都想佢唔好走

HEHE點都係MVP啦
封幾多單對單波

呢兩場有hehe 真係差好遠

係喎又反cup

俾你係馬仔
出邊大撚把offer
間間大球會
留係度無得踢

你續唔續

成功守死兩大top scorer

哨牙蘇點會打後備

hehe定山 mom

邊間大球會比到100%正選左翼位佢

可能係一代

驚咩
馬仔用黎係決賽入波

好彩對面唔用alderweireld同lloris

Final

蛆記

MOTH: 山/hehe

仲有冇J肥普

唔想馬仔走 明明全隊最有潛力就係佢

求下馬仔留低

馬仔可否不要走

講黎講去得一間

艾達維都廢左好耐 傷癒+唔肯續約之後

對面打拳咁反而少牌過我地
好野球證

Hehe叫唔叫搶返個正選位

願意犧牲你雙腳變晒香港腳

換取佢留低

任何一間都一定多時間過曼
明明有貨交 下場都比人雪

睇好福仔多啲
態度決定一切

Mma

其實巴塞都換緊血
去巴有正選唔奇

文迪蘇傑文素基治輪住踢都未到佢啦
仲有Costa同大巴拿都踢到

除咗臨場換人之外
會繼續j佢

摩狗係咪Final未輸過?

馬仔態度都冇問題 連續幾場入波 山狗黎到即刻冇得踢

近三屆兩入fa cup決賽 變左阿狗咁

希望肥普快d黎曼教塞爆中場

唔係傳文迪蘇傑走咩

福仔跳起避腳都吹

加碼 你香港腳生上春袋都ok

唔好講哩d野

英國本土就係

Shaw睇黎都走硬 撚羊踢到咁都仲有得踢

Alexis Sanchez game by numbers vs. Tottenham:

37 touches
13 passes completed
2 tackles won
2 chances created
1 take-on completed
1 shot
1 goal

仲可以做隊長

呢場山狗既表現 本身係期望佢係歐聯做到

應該又係講攤手問題

最起碼今季去都唔會有
下季去都係古天樂排先

得13球傳球成功

佢做隊長真係屌左出聲

馬仔態度好
但打法真係唔討好 特別摩佬
佢下下都要上腳先有威脅
One touch同撞射無乜成功過咁制

淨係依樣唔得 唔駛做領隊啦

佢成日吊個波入去

唔洗教摩狗平時都係玩開佔中陣

哭左
山狗過左黎都係得fa cup爭

唔追波都叫冇問題？
單睇上一場 一失波就企係到

換d翼入黎打中間

落後緊Ｄ心態好過上年就真既，上年輸一粒就輸到尾

講埋佢有幾多次破壞攻勢喎 唔係比人追住咬

上場就馬仔one touch傳俾普巴先有反擊打

今年咩記錄都破哂咁制
摩二季聯賽必勝，摩佬落後兩球未試過反勝之類

撞射今季都入過啦

講開又講 平時又話kane好勁
但佢對親我曼都隱形

搵lucas打攻中

親親daddy 未？
準備連續兩年都有盃捧喇

卡神
馬仔
爆炸
大米
梳

講緊最大機會走
起碼補返4個人先得

仲有古惑大盜

好似有位手足話贏波既話
去赤柱用條賓周幫女女畫畫

今場排陣有咩好J
前場又係嗰幾個
又冇針對性

仲未踢決賽

推

Kane做第一點勁過渣古好撚多喎

山狗踢左幾多場好波
馬仔救過幾多次曼聯
盲既都識簡啦

到而家都仲係唔明 本土對齊鏝猁熱軌都反勝 歐聯會輸俾隊閪維爾

等俾人cap圖
依d傻鳩

細緊夠佢撞

請問會員 我是草食男 認為山狗今場表演如何？

法國肥普都係渣ga

今場勁撚左邊忽?

卡尼再留係熱狗會俾耶穌果堆新既爬頭

個場真係輸daddy

去邊都多時間上陣過留係度跟摩就已經係reason唔續約
要走啦

事實上佢係大撚把offer
你講到佢幾差都好
佢就係希條件唔撚續

撞射無成功過

3:39咩黎
對上兩球都係控一野 唔失控就射入

睇黎e位巴打少睇⚽️ 點無 都好過福仔啦 係唔夠勤力姐

呢度d傻閪成日J肥普正正正
請問邊忽勁 係咪教MMA方面

依兩個失左蹤啦，係蛆根本大把機會踢
就算佢去鍠都多機會過係我地度

肥普有未來

渣古踢邊助攻助守 想點

入過 但係佢射失過幾多球

準備姐，同埋老豆決賽未輸過
想知之前叫摩佬躝的手足而家個心係咪好矛盾

歐聯都係無hehe先豬 首回合傷出

馬幾時救過曼

講真今場個個都算係咁
連屎波都算ok

最恐怖有班迷肥普反daddy

記錄係要黎破

算啦
屌地反底/修仔復仇就一定既

前季對拖肥果一下絕殺算唔算

馬仔禁區頂撞射拎角靚到暈
摩佬仲開心到話自己訓練個時有份陪佢練

羊前期打得辛苦

馬仔唔好走

廢到 戰術仲單調 鳩過daddy

找數呀仆街

點解唔可以兩個都留

馬仔最撚好就係finishing都要俾你批鬥

馬仔 山狗 輪住一人出一場啦 唔好煩

進攻係好睇既 但plan b冇 對強隊都仲係唔多得 防守又係麻麻

我曼後防 守Kane,守salah反而唔出事

幫推

摩佬會比馬仔踢咁多我切

v92時代都係靠佢吊住條狗命

真 433好勁

你 已切

肥普同daddy比仲爭兩班

bailly入ddg波仲多過佢地

Herrera 有冇機會趕到尾班車入國家隊？

尿波除左第一球失波 其餘都唔錯 1 on 1 封到 kane

再切

賭咩野切左咁慘

v92果陣佢係打得好d 再係跟摩佬都唔掂 如果佢走我會支持

冇啦 西班牙條中場線啲人勁到

對西維爾最錯係一開波出爆炸打燒味
d成功率低到

跟據敵人能力自動調整後防能力

講真 433 順過4231好撚多啦

能夠守到當代球王既
只有我曼後防

反馬反到馬仔幾時有救過曼都講得出

每反cup一場硬仗就會諗點解當初會輸比西維爾

算啦歐聯就算入到八強都係俾人sm
只係好睇少少咁解

捧到fa都反摩啦屌
洗咁多錢咪又係踢到無章法
用人唯親 唔係睇狀態
佢鍾意既球員柒十場八場都繼續正選
佢唔鍾意既球員柒一場可能連續幾場都見唔到
成日j摩佬防守 咪又係垃圾

唔覺有咩矛盾
拎唔拎fa都影響唔到想摩佬走既心
摩佬呢條友真係留返比你地j啦
我就真係完全j唔落喇

唔講咁多 淨係轟痢鏝熱依4場出馬唔出山 肯撚定贏唔曬

仲要復出第一場 就打生死戰

搵果場黎試陣真係笑4

之前係港超post賭鄭展龍入唔入選港隊賭輸左

海鮮後防

同埋普巴玩野 要焗出mctom

進攻好睇有大半都係靠大力臣
睇過無大力臣既熱 D進攻一樣都係無forum

訓

普巴 hehe
馬迪

球迷陣中場終於發揮到作用

明明有態都冇得去坐下

你講依球我都有睇
但你否唔否認佢係經常撞射射失先？球王片係唔會有
基本上今年大部份獌嘅比賽我都睇晒
馬仔表現係唔差 但的確未必係摩佬想要嘅嘢
大部份時間都需要上腳拎波踢 但又無世三嗰種單對單能力
如果佢肯繼續留係獌輪換 馬Lin福三個唔同作用對球隊一定好
不過而家獌比到佢嘅出場時間 馬仔deserve better

反摩還反摩 都咪J肥普先得嫁

今季買Alex sandro加個正右閘啦
再係咁睇左羊右華我怕我爆血管

季初有班撚樣話hehe阻住matic同pogba呀

對強隊中場多數都縮後d 後衛冇咁大壓力
相反對弱隊 壓得前 防守空位多 容易出事

如果可以好似訪嚇咁，
將山狗個腦換落馬仔身體就好

mata都冇份啦 英超得施華入到

馬迪個覆蓋範圍好大
加埋hehe基本上妹妹唔洗理防務咁滯

算啦暑假休息,全心踢曼 望下年有約續

美斯腦加Lkk身體ok?

cesc mata呢堆雞肋一定冇

馬仔d 無球走動太差，永遠淨係貼邊企

隊波靠mma 多 戰術真係好單調
死守好易守到熱

嫌貴既係修咸頓執個貝查特都好

左羊呢幾場真係

仲有ddg azp就應該有後備坐下

識拉邊 唔會塞曬係中間
普巴活動範圍又大左

摩狗今季無可否認有進步既
近期打top 6都係反勝
隊波心理上落後冇怯係幾抵讚
不過條仆街玩埋下季仲係冇盃就好躝
信唔撚過佢多過三季

morata都有機會有 pedro就收收皮

今晚點排 可以排到佢地run到？
好似都仲係4231妹踢防中
所以佢都勉強咁踢

但係妹今場都好多回防幫羊守

我曼對閘再upgrade....
可以再踢高兩班波

反摩氣急敗壞

點唔帶morata
西班牙得佢同沙皮狗兩個前鋒

如果4線 其實馬仔出場會多返好多 係今季柒16強出局姐 唔通真係好似猁咁chur盡3個咩 左馬/福 右山/lin/mata 加lkk其實都係6個位 有人傷就唔夠人了

我睇就普巴偏左 馬迪後一格 hehe四圍走

你望下個後備席先啦，仲點plan b
簡尼週薪同lin一樣咋

今季反勝到鏝猁熱軌 真係好經典

還我把梳

Morata其實要有既 西班牙好似冇乜前鋒

點止
華西rodrigo今季不知幾fit 之前個輪西班牙佢不知踢幾好

Asps 同36歲老野 先係最識入波
morata真係無自信心 要等反彈

adruiz

如果真係買卻奧斯咁hehe就又去返後備
今季講真主力兩閘+一個防中一個攻中都夠

daddy全好j係仲可以靠個名黎買人
除左哥狗同佢 冇幾多個領隊有呢個技能
雖然我都覺佢進攻係叫球員踢天才波
但無可否認後費蛇年代黎講 今年除左歐聯真係唔差

熱人工不耐低

hehe 應該係少有係摩佬教之下有進步的球員
防守好左 少左毛手毛腳 落腳又準左
加上本身戰術 執行力又高 控傳又得 勤力爛打 仲要有d古惑

Aspas

都係咩杯都冇
屌牙

有路蘭迪唔駛用 熱狗其實都多好牌 但係次次一落後就收皮

Hehe呢排fit個中場其實幾唔錯 普巴進攻 hehe box to box+周圍搶 matic包位 分工清晰

係咪上場有球彈地波傳出嚟
馬炒波底就比人覺得射術差

好撚鐘意睇山狗果種同你埸埸跑足100%既踼法

加油 入決賽啦

阿杜里斯仲帶咩
Sor我講返清楚 應該係講30歲樓下前鋒得兩個

摩佬應該開始鐘意左佢 希望佢做到契仔

黃紙

咁不如路蘭迪啦

唔會啦下話

利邊有反勝

如果咁落去 可能清晰 有D火花睇

今場純粹係熱個丹比利踢唔好 因為中場3打2佢

西班牙陳7

摩佬好似好耐之前講過話如果冇傷停
hehe一定會擺入18人名單

都話會選華西洛迪高

應該講佢要跟v92個種教練先發揮到佢最大潛能 跟摩佬就算吧啦

頭先慢鏡有球Hehe瞓撚咗係到
用手捉住人地隻腳掌
好似係華西黃牌個球

Villa

Torres

呢度贏到波好少讚

曼聯好波！！！！！！
普巴神傳比山齊士
hehe
jones

我要十一人名單

再講就raul 摩連迪斯

有幾個球員真係貪佢個名
中堅防中貪佢個名就有
技術型進攻球員聽到佢講名都唔想黎啦 包皮都唔想跟摩佬啦

山狗? 貪錢咋 50萬一星期呀
有錢就唔會驚無人黎啦講真

睇完今場覺得英撚隨時又16強兇局

Raul

好期待daddy 夏天會買咩人

今場波睇到樣野就係
山打番Mata一向打果個右Cam位咪好（擺右路 實情企中間）

咪撚再擺住個左翼位

佢今場係打得好
但係邊路一樣係好撚慢 完全突波唔到
打中間 踢後上埋門 間唔中較下炮俾下直線係最好架啦

傳到最行咪Sandro Kroos bale

分分鐘小組賽都出唔到線

山狗只係唔想再留係阿妓

阿里迪亞呢兩條撚屌唔知係咪同lin本身有仇

Soldado Negredo呀笨

打大戰出佢就岩
打平時d波佢踢右中中個位就唔係幾好 可以擺防中
佢冇左以前畢包或者v92時期d直線

希望執得到隻足總杯
今季最柒都係對西維爾嗰兩場
唉

反山班人諗下馬仔做唔做到今場嘅374

需要一名左閘 中場

鐵頭功丫拿

同埋個3人中場終於有d默契

季初成日hehe同matic 兩個唔知邊個出去搶邊個守
企左係到

近幾場大戰中場對位守邊個換位換人都清晰左好多

耶仔時期有錢都唔撚肯黎啊
泰亞高同法比唔撚記得左咩

擺明想踢走lin 等ali有正選踢

其實廢老走左
係有必要買返個人幫渣古手
強如利雲都要買個wagner幫下佢

路蘭迪點用得落...

放普巴上去 懶極都有波射下先啦

讀心術

普巴 有人幫輕 做少左防守真係個人都認真返踢 去到前場又肯交波俾山狗 可惜季尾隊波已成定局先黎開始夾

季初又要同轟搶 搶完又唔用

點止今場 仲有贏轟痢鏝 山狗一定有功勞

認真
當時出300k唔信會唔黎呀

同而家山狗果500k同一樣野黎

英撚踢波 熱成日自私傳係真

阿里同才格嘈過 又踩lin

迪亞本來葡仔tim 係英撚黎講唔知算唔算落力踢

推lkk打右翼
正前搵馬/福有無得諗
總好過而家前面迫到塞哂車又轉唔到

唔係上場細緊入波果球先俾左球直線咩

今日一模一樣俾左一球Lin

平平地執西爆冷個rondon都幾好

不過宜家木仔玩簽big name

季尾先識出球迷陣
今場證明山狗可以打右
出多d馬仔打左啦

我都咁話 不過又成班人話75買件大舊衰返黎踢右面 on99

修夫基應該用熱狗幫
LIVERMORE都用得落

依家班友都唔會走一出一入個種破越位
有冇直線都冇分別

今日入波

但贏轟痢 同今場 山狗都係打中間啵

d前場走位少到

曼聯出得起錢會少得去邊?
我都反摩狗 但係話佢吸引唔到進攻球員根本係球迷自己想像
伊巴同lkk都係reject其他球會去跟佢
高普有樣叻就係ox同vvd都寧願低人工都跟佢
摩狗係做唔到呢樣 但佢個名都不知仲呃到幾多人跟佢

迷摩黨或成最大贏家

依家佢打正前 但拉邊屈閘機一樣惦 唔洗下下局限佢打咩位既

近幾場出球迷陣好過癮

11 19 14 年輕三子

又出契仔迪拍妹靴 搶中場

前一季仲係英超冠軍 加 有歐聯
係之後無左歐聯踢 先開始要用錢引人黎
個陣叫法比同泰亞高 黎我唔信 會有幾高價

反正件黑鳩控波同2傳成季都無改善過，搵佢係右路爆下撞下可能更好

隊波好嘅邊邊贏有咩所謂

表面上係 山 LKK Lin

但感覺上我曼 最有威脅係山入中間,LKK偏右去屈人地d閘

講起thiago 同法比
其實 thiago 個陣係就黎done deal
比椰子叫停左

講緊個誇張程度
係有錢呀 當時曼最多咪俾150k -200k
你俾到300k 我唔信佢地唔黎呀

同而家山個case唔同wo
正常價係300k
曼俾足500k

摩狗係吸引唔到啲懶鬼姐
我相信山狗肯黎唔多唔少信摩佬識激發第二春

好多人比勝利蒙蔽左
要記住反摩係一場漫長既戰爭

望到馬就feel到佢想走
唔好走

500你睇咩source呀
而家好多講返350-400喎

反而踢433 Lin依2場都好似踢得有啲失色
不過今場一攞波就比人踢就算啦

完季前續唔到約
一定主動賣架啦

得番一年約 賣到40m已經好好

我反而覺得佢地係有錢都唔肯黎 反正其他隊出得唔係少
正常人見你換領隊 仲要換個二線既 點都觀望下先

原來今晚西盃決賽

識讀心？

清醒一點
迷普佔中才是正途

球迷好鐘意幻想自己點睇個領隊就覺得球員點睇
球員最重要就係有盃有錢 好多領隊都俾唔到
但係摩狗無咩意外一定俾到佢

上次好似有位手足去球場tour
果度d職員講

果時哥狗+拜仁叫到....真係done deal 都即刻做米基爾啦

同埋可能比人彈鐘,先話自己叫停姐

如果賣走馬同梳 仲邊有新星敢黎

普巴同LKK都可以左右兩邊屈身體

早幾日呢度有位手足
話佢參加曼聯個Stadium Tour
話帶隊條友同佢地講左係500k

不過信唔信由你啦

鍾意馬仔還鍾意馬仔，必須承認山依家仲係高一班

決賽如果打車有無機

邊位手足呀

近幾年我最撚嬲就係條仆街老坑v92叫停左kroos
屌佢老母臭閪

其實我唔係好信
唔係話唔信手足
不過500k真係同現有薪酬水平差太遠

山狗贏passion 同入zip
突破幾乎係零

我去球場tour個職員講福仔得8K人工

我真係質疑緊個真偽性
係雲92叫停呀 定爭輸俾蝗

應該大機會過打修

個職員係丹尼爾?

拜利 白lin lkk 幾多歲？

耶子之前訪問出黎講左啦
一早傾掂左kroos下季黎 不過佢俾人炒撚左
但單deal仲係到 v92叫停
條仆街v92同kroos以前係拜狗有牙齒印

“Toni Kroos was agreed to come in the summer,” Moyes explained. “I had agreed it with Toni himself and his agent. – it was done. ”

Unfortunately for United, van Gaal felt that Kroos didn’t fit his ethos and decided to backtrack on the agreed transfer, with the midfielder opting to join Real Madrid following his triumph in Brazil two years ago.

v92死全族

同我句野有咩衝突

你可以話係球迷FF
但我記得山狗黎左曼之後
加利都話佢應該去跟哥狗
一個職業球員點會睇唔出跟邊個領隊好d
但除左諗呢d外 都仲要諗埋錢既
比得起錢 而且又叫大球會
領隊垃圾又有咩所謂?

Anyway
蝗攔腰截刧
雲92叫唔叫停都無用
同 Tiago一樣
哥狗一出場就仆去拜

講真 馬仔突破係好啲
但問題又唔係真係勁到扭曬咁多個
成日見佢上完腳過一個 過多個 最尾交唔返個波出黎
咁扭嚟做乜春

梳馬踢得少唔係第一季
但佢地證明一樣有新星肯黎
除非你覺得20歲以下先叫新

第一年果時打前鋒
過完一件即刻有位起腳
而家踢緊451個左中場
扭完三件仲喺禁區外面
根本唔比佢踢前踢翼就係唔啱位

走架啦
仲傾黎做咩

唔好最後番英超就得

覺得佢一定剷草
都無得怪佢

其實上場先過完人又比到波
而且山狗咪又係比幾十下吊波 先傳到一下

山狗係贏在勤力
但始終一隊波無可能全部人都係勤力
都要有突破型架

而且佢兩個根本可以共存
有幾多領隊咁on9
用過30歲跌緊既 放棄個23歲起緊既

我講呢類天才新星
黎到曼聯 好地地比人雪 用貴價老野都唔出佢 最後賣走
你係新星仲敢唔敢跟摩佬

同埋lkk 白lin b仔都唔係馬梳呢類新星wor

打車定修都會閪 老老豆豆

決賽個日係倫敦
不過唔想買黃牛

嬴住嬴好過四大皆空

呢個真係好同意
邊路進攻球員sell勤力
我唔計妹巴 都仲有6個球員係後面守
點解我仲要多一個係前面守?
係 佢今場係好撚勤力
但除左球入波咪又係吊波給右腳大位
真係唔知點算
以佢個表演出佢都好正常 但對進攻真係帶唔到咩幫助

李克勤會唔會飛去睇決賽

@MarcusRashford
"Sometimes I have to pinch myself and realise am still only 20, 3rd domestic final"

根本山狗打右已經解決哂問題

右山LIN輪
左馬福輪

屌你老母

好掛住雲佬

完全認同 而家山狗無速度無突破 控波又唔係穩仲下下鳩吊波
除左勤力唔覺有邊忽好過馬仔
仲有摩狗係車賣走啲新星最後成材既大把例子 迪布尼 沙拉依兩個係最好例子
馬仔仲要sharp過迪布尼同沙拉係車狗個時好多
即管睇下為左個老屎忽賣走馬仔會變成點

笑左
前鋒係第一道防線
現今足球冇可能前場唔洗壓迫
你撐馬迪爾唔係問題
但唔可以無視山狗勤力

山motm

摩狗 我屌你老母

Join member 買

要買3張
怕買唔到晒埋join member既錢

借問聲 如果打修仔點解西？

12碼仲係射果個位

舊年聯賽盃踢得唔閪？

勁煩
場場講點解唔出馬迪爾
講到出左成件事會唔同咁

馬達夠勁啦有技術傳波又準
唔見有人撐點解寧願出個乜優點都無ge連加特

Saha好得閒，成日都返黎

睇巴塞對西維耳

簡直爭幾個level
講緊我地愛隊

連加特知自己廢唔會Hold ball
馬達hold 親都俾人拍甩打反擊

清晨留名

感覺上Brown同Fletcher都成日出現

山同 lin 兩個究竟邊個先係溫布萊之子

日日捕鬼住佢幾時有飛買,有即刻join member買3張.

我見唔倒有email講幾時有飛賣日日捕鬼住個官網幾時有飛,最後買倒一張semi final

要買三張咩？

唔係要抽籤咩

依度馬梳個光環好撚大 梳失位都無事 毛手毛腳就話唔搏就輸左
老實講 未見過馬好似山咁 場場俾人踢低 無人會咁Mark住佢 對手都知你得一招 自己會衝過尼

梳失位少過羊幾多呀

冇乜優點，但係隊內入波第二多

咪一鳩樣

明明梳今季出親都唔差，幾次拎motm，俾你講到同羊差唔多
一係你數下邊幾場shaw喺踢得差嘅？
淨係最近呢兩場熱已經係輸羊輸死啦

無人會話lin霸左馬個位
Btw lin>>>>>馬 仲要英人青訓

lin出親都攻中/右翼...

馬淨係可以踢左邊

咁lin點霸到馬個位？

我意思佢唔踢得其他位嘅

熱狗班L 樣
轉職打mma 啦

西布朗呢隊濕鳩波鐵定降班先黎垂死掙扎

問題係就算後備球員有表現
摩佬都唔會比佢地多啲出場機會
馬福梳甚至麥湯都係 呢排影都唔見

今年馬仔走 下年好難講唔會到福
唔通又用六七千萬買個後備返黎睇袋
仲要廢啲tim
好難唔反摩

黎屎又輸屌你老母

迷摩只會話年青球員就需要耐性，要有心態
想要正選既話就賣左佢算

唔好咁啦
逼死馬迷

迷馬不願面對

印象中勁d咪得

球會其實都係睇數據

山

馬仔28場有幾多場係正選？
但山狗場場都正選 d數字肯定靚d

不過我好同意上一版講嘅
場場踢完都要屌一次摩佬唔出馬仔 成班怨婦咁
根本馬仔重有好大進步空間
話比佢出場當儲經驗 摩佬比人炒咗係咪你養佢先？
其實馬仔上一場先啱啱踢完正選 成年有一半比賽都係正選 分鐘同福仔差唔多 咁都叫唔夠機會？唔好唔記得福仔係名門正宗青訓英人明日之星
迷馬無問題 但唔該唔好咁怨婦同盲迷

一半比賽都係正選
同福仔良性競爭無偏心
出份肥約比佢
次次喺傳媒面前都話唔會賣 前面有五個人肯定有佢份

你話佢要長期正選想走無問題 但唔好講到球會/摩佬欠撚咗佢咁

聯賽17次正選11次後備算係咁
睇迷馬d口吻唔知以為雪緊馬仔

反摩：摩佬炒咪炒囉，掟錢請肥普J進攻J未來

迷摩係J緊英超定歐聯？

踢得多無用, 當年女人達係皇一年都踢好多比賽, 一樣要走, 因為球員係想重要比賽可以上場呀

係咪又諗住爆熱狗閘

唔少入球都係後備入
山得幾場仲要打曼城 車 利
唔係話馬廢 不過迷馬好撚煩

咁未走囉 我都想見到佢會再上一層樓
唔好講到球會/個領隊欠咗佢咁

一定要執閳位，由其係左閘

咁未走囉
迪布尼，盧卡古，沙拿

反摩係咪J緊肥普贏皇馬3-1同高名次高阿仙奴？

又盧卡古？盧卡古唔係垃圾嚟咩？

兩閘pls

Exactly
我都鍾意馬仔
但贏左波都要搵野屌話無出馬仔
到出馬仔無表現時就話因爲無波踢最衰摩佬唔出佢
多撚餘

反摩一定要迷肥普?

抽反摩水又一定迷摩？

真係識諗 應該好好地係度跟前輩學野 再努力爭個正選番黎
摩佬都冇話唔要佢 唔出佢都係有野未夠好架啦 你勁到牙朗咁 我唔撚信摩佬唔出
利申：迷馬

到時果句就係曼聯唔賣垃圾

迷摩話年青球員一定要心態好，抵得諗，很涯
表現好唔好係摩佬睇，唔係球迷睇到

總之馬仔無得出就一定係心態唔好、表現未夠好、心態唔好

盧卡古、沙拿、廸布尼 之前一定都係咁

球霸就係咁練成
球迷有責任
以前d年青球員都要過呢個階段

我都好少喺度傾波
睇到呢度某d巴打講波d理據真係得啖笑
反摩就成日拎迪布尼、沙拿嗰d嚟講
人地喺車仔時打得唔好可以點？
如果10年後耶子教波拎到三冠王係咪又可以笑晒你地唔識失賞耶子？
馬後炮最撚叻

啲印象撚 未來撚真係成隻怨婦痢咁
明明未夠班 未夠勤力又想爭正選
好喇出你踢得唔好又話雪到硬左
場場出新人成績唔好又話無冠快d炒

根本依家好多教練唔敢投資未來 比機會新人有一部份原因就係 無成績就會比球會炒 所以點都即食

尋晚第一球如果係馬仔 應該入唔到

你用依家既盧卡古 沙拿 同果陣比
有睇波都知果陣沙拿只係非常普通 (即使係今季季初都係咁)

埃及美欺呀 個陣應該有半個美欺咁 但摩佬都唔用 仆街死啦

唔好join member
前年我想去睇
點知佢地send email 嚟叫人買飛係寫明所有飛比季票優先認購, 其次係本土會員, 再其次係國際會員
所以要睇唯有食黃牛
btw 前年對修頓場波大約要3000蚊一張黃牛

巴打 最近反勝鏝同熱 山狗都係最大功勞 真係想知你有冇睇波

迷摩都唔敢認？

11:19

連高daddy都認佢當初聽到建議話買沙拿？不了

而家佢都最多咪得半個美欺甘 唔好玩啦 個時佢係車咪一樣冇表現 有出架 我有睇

識反cup
曼聯返咗嚟

成撚日提住迪布尼沙拿做乜柒，果陣迪布尼根本冇位呀，唔通要佢唔用hazard？仲有沙拿係軌果陣根本就唔係踢得好，
仲成撚日提住

不如話賣左令佢地有機會成才其實幫左佢地

馬後炮實無死錯人
為反摩連盧卡古都拎埋嚟講
平時無事又屌人廢呢樣嗰樣

根本就係

當初lkk係軌仲咁鬼細個，軌又唔係冇前鋒用，講果個都低能

果時正選前鋒係成咗材嘅杜奧巴
同一時段有幾多個前鋒比得上佢
加埋我諗五隻手指數得哂

反摩
希望佢季尾試多啲陣
唔想場場都見到屎波羊馬迪山狗LKK

馬仔係v92手下咪有出場機會囉 又要人走

利申： 迷雲

渣古真係最撚慘

左羊右華係要搵人替下

羸熱狗真係靠大賽經驗同有D運。 肥普on99 出Vorm 同戰術上無利用左羊右華弱點

仲未搵到山狗最佳位置。勤力加熱血交到貨

Hehe 呢兩場直線好正。多重要攔截

覺得妹妹有D開竅。穩佐好多

羊對build up play真係好大破壞性
次次比人迫就大腳清，
有次仲要清落大力神比佢打反擊
下半場有球後場攞波，佢明明可以比空咗嘅馬迪，佢選擇向邊線妹，最後輸埋界外球
比波總係比錯嘅人
猜波到佢腳就要斷要斷咁

可唔可以同史摩寧即時解約？

淨係DC已經爭唔贏

呢球見撚到都覺on9，有空位有時間，係到自制險象唔知做乜鳩

佢都唔啱打閘

根本替工黎，但摩狗有個正宗左閘都唔撚用，好野

其實羊贏在可以幫手攻埋一份

最初當佢替工都算
替替吓變長期正選
仲要除咗對利果場之外場場踢得差

黎曼教佔中啦屌

講真佢近10場有幾多靚cross/靚向前傳波

尋晚出名進攻廢嘅達美安比咗球長傳山狗搏到角球呢下
我諗唔到羊近10場做過呢啲野
佢啲short pass accuracy超低
總係要隊友調整

成日俾人中出，但其實怪就怪摩狗，死攬
梳之前踢得幾好又唔用，兩個閘年紀都唔細又替工偏要死用

佢今場比人睇得好死 但係啲控波真係明顯高渣古一皮

如果尋晚對面出羅利斯第二球應該唔洗輸

如果係DDG一定救到
用腳救

買閘啦
左閘唔用梳嘅 唔該 Sandro Tierney 一野要晒
即食 未來 搞掂

妹呢幾場有啲刻意犯規作為球迷覺得幾好睇

踢鳩阿古路，琴晚lin俾dier踩完換走咗果個罰球又去撞鳩dier

佢自從Klaim完入波好似比件事影響到無乜態
不過Kane係全面過LKK
LKK唯一有優勢係身型同速度
單對單對住中堅好屈

睇好佢進化嘅 始終都後生 又有晒硬件
Kane幾年前都冇人估到佢進化到咁
仲同華dee坐緊板

between 尋晚羊傳球成功17/31, 54%

叫佢暑假每日練1000次控波ok?

睇下中堅咩級數姐
尋日對vertongen都冇啖好食

1001

me